我打算去武漢一轉, 然後比黑警濫捕

請問邊間狗屋最仆街?

警察總部啦
核心警區

好似無HQ車
最多都係PTU HQ

正確思維

去完我驚你返唔到香港

探左狗舍先？

HQ喇去

鄧小強在那邊

烈士

去撐警大會好似著數d

紅磡狗屋同元朗狗屋

死士

葵涌警署啦~

好似有女女女過D女手足~

下次被捕
咳多幾聲

葵涌係性侵吳X雪
荃灣先係捉人入去女女女

買兩打美心西餅，再響上邊不停咳嗽， 之後拎去支持正義嘅一方

咁你可以直接揀被跳樓 被吊頸 被跳海

唔駛一定要被捕

我作為他一個良好市民 間唔中會去警署報案同投訴

被跳海真係攬炒

有得諗
反用生化武器

好好玩？

見你武漢返嚟都隔離啦 仲比你周圍去咩😪

jeng

算唔算係自殺式生化襲擊

911

會傳到比手足
屌你

紅磡狗屋

既安全又有效
虎穴都唔洗入

狗宿啦

直接傳染

樓主多謝你

直頭tk

支持樓主

成機人多得你唔去

3q3q

將軍澳區死左好多人

去狗總申請良民證
再去其他狗屋報失
一個也不能少
唔洗比佢濫捕 仲可以慢慢坐下

中區警署

唔使去咁遠，入屯門醫院探病咪得囉

申請性罪行record都得

自殺式化武襲擊

唔好戇鳩係會成個香港中招囉
而家已經多災多難 係咪想手足連上街都唔得

應該問邊間狗屋最重狗

人肉生花武器！
直接去政府總部、特首辦、警察總部和中聯辦！

直接去屌警嫂咪仲快

將軍澳，荃灣
之前發生過強姦

仲人拉果陣仲會問出入境紀錄？

入藍絲group
佢地自己圍爐先
佢地會再接觸好多黑警

呢個正

人地蒙面㗎，唔怕飛沫傳播

洗乜比人拉
自己入藍絲group 去撐警就ok
最緊要揸手前自己吐d 口水上手

唉。 已被咁傳啦

我怕手足會返唔到黎多d

why not both

要幾低能先會信

我都覺
陣間啲狗傳染返畀啲手足點算

如果俾狗咬之後自稱新年去完武漢返黎 再不停咳同打乞痴 會點

挽留

吳小姐俾人性暴力唔係性侵

其實人哋都澄清左幾廿萬次都仲係傳緊佢俾人性侵

食下藍店先

旺角狗屋

做藍天使野比曱甴

所有狗屋

黑警死全家不是夢

殺豬咁殺
大屠城

風蕭蕭兮易水寒

新玩法

瘋狂同有事個少女打茄輪得啦

依個真

去完番殷個陣仲入到境咩?

藍屍 同紅屍

一返黎即刻比人隔離左先

去得撐警大會你慌唔多大劣人同武漢同鄉會咩

菌魔法師？

可以考慮去撐狗集會

去狗總報失八達通咪算

將軍澳

推比樓主睇

新職業
術士?

記得落口供時咳大聲d

吾。。。吾。。吾好牙

你如果中左Sars去完已經番唔到黎，施主唔好輕生啊，或者寫定遺囑，或者不自殺聲明先...

將軍澳好多單
好多單尚德附近

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

尚德停車場周同學疑被掟落樓

#254 回覆

尚德17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

將軍澳海邊浮屍 - 19歲

女女女好唔好玩啊sir？

狗總個風機到不停咳 不停吐口水

第一間就食空姐牛肉飯先

梗係去左狗宿先
傳俾狗乸同狗二代

其他區邊有死咁多人呀？

你估你可以控制到傳俾邊個？

被補手足中晒蕉就死

去大陸穿州過省好過啦
大病不死再返嚟伏班死黑警

夾錢比你住左元朗鄕黑各村先
元朗警署一定係首選丶721係轉淚點

去狗宿

同狗面對面，要大咳特咳。

使咩去武漢去屯門醫院快啲

病魔法

唔好得個講字喎

巴打 除非你有絕症 如果唔係你一定會好後悔用咁痛苦嘅死法攬炒

唔好有事啊手足

屌你同倉手足俾你整死曬

但如果有手足關埋同一間房味賴哂野

如果係真
多謝樓主

啲狗一定好驚 依家

TKO

向手足致敬

去武漢街市收集污水待用。

會TK埋入面啲手足

最好唔好比人知去過武漢
飛去附近地方再陸路入
靜靜雞

烈士 respect

真正攬炒

好撚癲

樓主好撚勇 但小心返唔到黎

咁鼠疫，豬瘟呢？
哈哈哈，又喺香港？
我哋咁撚勁又使撚死咗成百人？DKLM

7婆閨房

之後班狗仲要唔送人入醫院

我驚你傳比手足多d

唔好亂咳呀

千祈唔好去均全香港狗宿！
入面有老有嫩，抵抗力特別差！
搞到人地過年死全家就唔好

荃灣,tko, 天水圍

一定強姦過示威者

唔好呀，一陣唔俾你入境就仆街

去幫佢抹下廁所
扶手特別污糟㗎

你買來回高鐵飛去武漢既

唔用 放係銀包到 嚇都嚇死佢地

多謝樓主

記住帶埋鼻涕紙巾去

唔會啦 個政府奶共奶成咁 點會唔比人入境 良心呢樣連澳狗都不如

唔可以直接去，要去廣東省
內陸去，咁先無記錄
之後

轉機咪得囉醒目仔

恰鳩我.jpg

唔洗用生命攬炒
煮幾味同班狗加油咪得
一路煮一路咳邊個知

整到成間狗屋中央冷氣都係

啲狗四圍咬 中咗香港應該玩完

點解要搞武漢咁遠

將軍澳 港島東

呢兩間入邊懷疑死過人

建議樓主靜靜雞

RIP

去屯門咪得

可以和黑警藍屍一齊攬炒

入境都成問題
香港人去大陸唔被消失都幾難

間間都咁仆街

去哂全香港既狗屋+狗宿

轉行送pizza 啦

我警告你唔好黎油塘

傻撚左啊
希望你唔撚係認真

見到狗立即除口罩唔理係唔係都係咁咳

勇士

生化武器

咁低密度無咩用喎都無人去既

去過武漢仲好用過自己人

高手，識玩

油塘

藍店

Ching 識玩

去完武漢，然後唔小心跌左好貴重既50蚊，再去警署報案？

元朗？
紅磡？
旺角d狗14年癲到而家，不過唔知咩區

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

識玩喎 手足勁呀

大大力咳

依家去分分鐘唔畀你入境要喺支那醫

支持，要車費出聲

啲狗咁唔衛生 應該死好多件

狗舍更密集 正

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

首先你要上得到大陸
其次你要確診中招先
再者你要落得返香港
最後你先有機會被捕

不用分那麼細 直接全港狗屋大巡遊啦

1 打 三萬 手足西利

Why not 狗宿

要著埋件藍色衫

伊波拉呀唔係狄波拉

依架係狗面前咳話睇醫生仲夠唔夠膽唔送醫院啊啦

另類勇武

真心唔建議

呢招絕呀

警總有幾層係畀外人入去申請嘢
去申請拎張性罪行履歷表好似1舊水

push

琴晚我有諗過

買套防護衣 殺入去拎感染物 再郵寄去各區狗屋 佢哋會係狗屋收淘寶嘢

咁就搞撚掂

帶生果籃探狗

藍店都應該
不過有藍屋企人嘅手足要小心

True

第一時間去新屋嶺散播白色恐怖先啦，夠撚薑就雞姦我dllm黑警

你一定番唔到黎 唔好搞

快去快返
通常都有潛伏期

害死比狗咬左既手足咋

「阿sir, 專程响武漢帶咗啲手信畀你哋食」

你咁搞一搞，佢地傳返去狗宿，就真係double kill

仲買到飛去武漢咩?

義士

唔可以直接武漢機啫
經羅湖咪得

邊洗自已去
好快就會傳到落黎
送大禮 ＞自由行 又loop過

要帶生野味入境俾呀sir 食

唔知可唔可以借個洗手間用呢

咳咳咳

真義士
感染完後呼氣落個玻璃樽, 等班狗開蓋索

疑犯患愛滋
警不滿九院無知會

會惹埋其他人玩命都唔好咁玩

你唔好惹到手足

直接去禮賓府

跟住惹晒一樣比狗濫捕嘅手足
然後比連登仔笑你係中共派落嚟嘅疫鬼

去之前去五大屋苑打幾個乞嚏先,唔該

我覺得班藍屍group 會講呢個post

上水元朗天水圍？

Push

去狗+政種

諗起都正

岩呀 當非洲豬瘟咁處理就得
橫掂鄰國人命就係咁賤

入面好似有7000隻曱甴千奇唔好去 香港冇左差唔多3分1曱甴番工點算

高鐵

送d麥當勞俾佢地食 每杯汽水吐d口水落去 其他打個乞痴落去

紅磡做過咩？

愛國愛黨你唔受黨既恩賜放佢上國安網 顛覆國家政權罪